有冇人已經忍唔到想捐錢畀中國防洪抗災

我捐一百

0.3

痴撚線

我捐$1000！

捐咁多多過6億人月薪